[突發] 機場實施管制，只有持登機證才可進入

機場通道實施管制

機場一號客運大樓 2 及 3 號通道實施管制，只有持登機證的離境旅客才獲准進入。通道玻璃門上亦貼有法庭禁制令。

on9，圍住個入口咪得。

真係接機都唔撚比？

1號通道呢

係時候舉紅旗了

應該係送機唔比

【機場即時】一號客運大樓加強保安 持登機證者方可進入

機管局在連續兩日示威後推出新措施，只有持登機證旅客方可進入一號客運大樓離境層，變相擴大機場禁區範圍。現場所見大量路面出入口關閉，只剩少量開放供旅客出入。

圍入口一樣可以收佢地皮
最多熱啲

有機會淨係離港層唔比
接機層可以
見隔離post有手足而家都係機場入面

反而對整個運動係好
太多鬼 勇武冷靜一下
818後再算

咁好易解姐 係佢條路出邊再坐囉

法庭允許在機場示威區內和平集會(來源:香港電台)

香港國際機場連日來有市民集會活動，機管局昨日入稟高等法院申請禁制令，並已取得該命令，禁止任何人在機場指定範圍以外包括禁區內，進行任何示威活動，但仍容許市民在和平合法的方式下，在示威專區內進行示威或集會。

法庭都比和平合集會，無理由唔比我地入
不過真係唔知示威區係邊囉

已打蛇餅，趕唔切飛機叮

圍入口其實仲容易

Yes

諗出黎果個堅ON9，自己玩班旅客

成個大陸機場咁

入去慢慢搵

可以唔使塞啦，機場幫你塞左了

有平面圖，係兩邊個角落

由入境大堂行上去係咪都ban咗

停一停都好事

咁伸請個禁制令黎托咩？

樓下機鐵可以入

正，自己迫爆機場

一齊去排隊

咁巴士都係t1上層入嫁

佢改到成半個鐘一班車

自己渣車。

去排隊應該無違反禁制令

示威區係邊層？

離港層入面D舖頭生意額會唔會大跌架?
咁搞法實執笠啦

仲簡單 一齊排隊已經可以塞咗個機場

香港示威區通常劃到好偏僻,阻唔到運作去係無意義

而且迫香港政府同法院攪到機場似高設防監獄仲好
有示威者去反而變左鬼佬覺得香港仲有自由

排隊接機都唔得？

［傳開去］破解機場禁制令方法！！！

示威區係9又4分3月台

絕對可以
拎PASSPORT話入到去先買都放人
所以簡單講依個措施係多9魚

人多 大家一齊慢慢排

入去睇戲唔得？食野都唔得？

咪係

S車喺下面𣈱路

一齊排隊囉

咁我跟鴨仔圑點入去

禁制令入面既平面圖
黃色個2格係示威區
係角落頭

S車喺下面L3 暢達路落車，行返上去L5 都得㗎...

同埋我喺地盤開工，日日A車出入，冇禁區證，點玩

諗出黎果個先醒
AA : 我想比你示威, 但你尋日有人上左膰, 咁我咪搵招出黎控制下你
又可以同班POPO講我攸野野, 你地咪撚入黎越權搞鳩我地盤

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

其實而家都有方法入到去

關閉咗兩個停車場

接機大堂封唔封？

呢個真

唔使
佢自己都會谷爆

出面條路班狗就會出手

2號都要証

大家一齊去排隊
逼旅客排隊 令旅客搭唔到飛機
係政府既責任

816要撳錢

真？

投先記者影住，不過果個係阿嬸

但實際操作上都無話唔可以，機票可以係櫃台買
差在佢信唔信你放你走

睇到張相忍唔住笑左
邊個咁蠢有呢個idea

識寫好"號"先學人覆po 啦

唔擔心萬人排隊, 排到隊頭又再排過?

721 811 818大遊行

成日話示威，搞衰經濟搞衰國泰業績，睇吓呢個先啦！

借來推一下

佢咪將責任指向昨天的事 , 我相信排隊中90%人會同意

似陽奉陰為mode

停車場行返入去
冇理由唔俾人接機掛

。